一張credit card payment form可唔可以收兩次錢?

例如張form寫俾1000蚊
可唔可以先收500,之後過一排再收埋果500?

銀行做分期?

簽張form俾人拎錢/過數